[今次真係預左俾人負皮]個人覺得搞新鴻基其實已經搞夠，應該將焦點投放返係721同主要敵人

個人覺得搞新鴻基其實已經搞夠
佢都出晒聲明淆曬底，雖然我都知好多人仲係好唔滿意
無謂樹立新敵人，地產商唔係今次運動既目標，而家搞新鴻基d post就黎多到以為運動已經變成反地產霸權
一陣地產商變埋敵人次次遊行就開宗明義同克警合作咪仲死，而家咁俾佢知後果已經夠
新鴻基係大陸有生意仲肯講克警擅自入黎，無出咩愛國愛港之類既聲明已經算好彩
不如集中d講721同主要敵人好過

我知好多人覺得唔應該咁易放棄追擊新鴻基，但你再咁日日搞落去無意思亦都對運動無幫助，唔通新鴻基真係出份野屌克警咩，根本無可能，仲轉移左對抗力量去d唔係主要既目標到，所以我覺得應該係時候停

[最後45分鐘緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

AGGER

專注721!

agger

儲氣721打大佬!

你話香港成個體制幾撚腐敗幾撚多問題
官商勾結
不過又唔係遊行日搞
仲有好多都係沙田街坊唔滿意
佢地咁方便
咪由佢地搞

去埋720涼冷氣睇直播先